好想買desktop

但屋企無位擺
好想同friend子打機阿

玩手遊算啦

E加主機可以砌到好細

見到friend部水冷機
最慘係我連mon既位都無位擺

17吋mon會大過Laptop幾多

買部notebook 打囉 除非你連台都無張 咁真係幫唔到你

你都係出去做多份pt啦

勸你唔好追求唔屬於自己人生嘅嘢

點解咁講

過來人
有時間睇書增值自己好過
冇位又好想打機
唯有比貴啲買gaming notebook或者草多啲錢整空間出嚟

收到巴打